=== 5Post - Shipping for WooCommerce ===
Contributors: ipol
Donate link: https://fivepost.ru/
Tags: 5post, fivepost, калькулятор доставки
Requires at least: 5.0.0
Tested up to: 5.9.3
Stable tag: 1.0.0
Requires PHP: 7.0
License: GPLv2 or later
License URI: https://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Официальный модуль 5Post. Добавляет на сайт автоматизированный расчет доставки через службу выдачи заказов 5Post

== Description ==

Официальный модуль 5Post.

5Post — это логистическая компания, которая осуществляет доставку посылок по России до пунктов выдачи, магазинов "Пятерочка" или постаматов.

Модуль свяжет ваш интернет-магазин с личным кабинетом доставки 5Post и вы получите следующие возможности:
*   Предоставление покупателю способа доставки на пункт выдачи заказов или постамат;
*   Возможность автоматического расчета стоимости доставки;
*   Вывод возможных вариантов доставки в зависимости от габаритов и/или веса товара;
*   Вывод на страницу оформления заказа даты и стоимости доставки в зависимости от габаритов и веса заказа;
*   Интерактивная карта для выбора пункта выдачи заказа при оформлении заказа а также информационный виджет для раздела "Доставка" вашего интернет-магазина;
*   Изменять габариты и вес заказа;
*   Передача заказа в личный кабинет 5Post после его редактирования и подтверждения в панели администрирования сайта;
*   Печать этикетов со штрихкодом к заказам из панели администрирования сайта;
*   Отслеживание статуса посылок в 5Post*;
*   Синхронизация статусов доставки со статусами в панели администрирования сайта;
*   Загрузка актуальных пунктов доставки 5Post в автоматическом и ручном режиме.

Вы можете выбрать в настройках модуля, какие тарифы использовать в расчете или оставить автоматический режим определения тарифа. В этом случае покупателю будет отображаться оптимальный из возможных вариантов доставки.

== Installation ==

1. Скачайте и распакуйте [архив](https://bitbucket.org/ipol-fivepost/5postwpmodule/get/master.zip) с модулем.
1. Его содержимое скопируйте в директорию /wp-content/plugins/fivepost-wp/ Вашего сайта
1. Активируйте плагин на странице "Плагины" WordPress
1. Перейдите на страницу "WooCommerce / Настройки / Доставка / Доставка " и произведите настройку плагина
1. После ввода данных авторизации можно запустить процедуру обновления точек выдачи вручную.

= Обновление данных =

Для поддержания в актуальном состоянии точек выдачи заказов 5Post используется внутренний механизм планировщика заданий WP Cron. Убедитесь, что на сайте работает WP Cron, зайдя в Инструменты - Запланированные действия. Также Вы можете установить дополнительный сторонний плагин, позволяющий просматривать и отслеживать задания WP Cron, например, Advanced Cron Manager.


Обновление точек выдачи доставки происходит автоматически один раз в сутки.
Обновление статусов заказов происходит в автоматическом режиме с периодом 1 раз в час.

== Frequently Asked Questions ==

= Не сохраняются настройки модуля =

Проверьте заполнение всех обязательных полей на странице.
В случае если какое-то поле пропущено - в верхней части страницы будет отображена ошибка

= Не удается выбрать город отправителя =

Запустите импорт данных заново. 
В случае если включен тестовый режим - отключите его и выполните синхронизацию заново.

= Не удается выбрать терминал =

Запустите импорт данных заново. 
В случае если включен тестовый режим - отключите его и выполните синхронизацию заново.

= Не отображается доставка =

Проверьте заполнен ли город отправителя. 

Убедитесь, что в Вашем городе имеются подходящие точки выдачи заказа и они способны принять Ваш заказ (по габаритам и весу).

== Screenshots ==

1. /assets/screenshot/screenshot-1.jpg
1. /assets/screenshot/screenshot-2.jpg
1. /assets/screenshot/screenshot-3.jpg
1. /assets/screenshot/screenshot-4.jpg

== Changelog ==

= 1.0 =
* Выпуск модуля

== Upgrade Notice ==

= 1.0 =
* Выпуск модуля